###Задание###

Разработать микросервис  для организации двухступенчатой регистрации/авторизации пользователя через SMS подтверждения.

Поддерживаемый функционал:
###1. Прием запроса на генерацию и отправку кода подтверждения для пользователя.###
Клиент присылает микросервису номер телефона, на который нужно отправить код подтверждения.
Сервис генерирует код и уникальный идентификатор транзакции,
отправляет код через АPI SMS рассылки и генерирует соответствующий ответ пользователю.

Параметры запроса:
phone:String	-	номер телефона;
ruid:String	-	хэш-строка, которую нужно отдать в ответе на запрос.

Параметры ответа:
token:String 	-	уникальный идентификатор сгенерированной транзакции (в случае успешного выполнения операции)
ruid:String	-	хэш-строка, переданная в запросе.
или
error:String	-	описание произошедшей ошибки
ruid:String	-	хэш-строка, переданная в запросе.

###2. Подтверждение получения кода.###
Клиент присылает код полученный им в SMS сообщении и токен операции.
В ответ сервис производит проверку правильности полученного кода
и генерирует соответствующий ответ пользователю (подтверждение прошло успешно или ошибка)

Параметры запроса:
code:String	-	код подтверждения, полученный пользователем
token:String	-	уникальный идентификатор транзакции, выданный сервером при запросе на отправку кода
ruid:String	-	хэш-строка, которую нужно отдать в ответе на запрос.

Параметры ответа:
status: Int	-	статус выполнения операции {0 - подтверждение не выполнено; 1 - подтверждение выполнено}
error: String	-	описание произошедшей ошибки или Null в случае ее отсутствия
ruid:String	-	хэш-строка, переданная в запросе.



Дополнительные требования:
1. Реализовать валидацию  номера телефона, передаваемого пользователем
(номер должен быть в международном формате, начинающимся с символа "+");
2. Реализовать сбор статистики транзакций и успешных/неудачных подтверждений;
3. Отправка SMS сообщений на один и тотже номер допустима не чаще чем раз в 40 сек.
Для реализации рассылки использовать ресурс http://smsc.ru
Login: test_dev
Pass: api_test_task

(Аутентификационные данные не изменять)